有無人覺得龍鳳鬥好好睇

明明一套愛情戲，但又可以有啲鬥智鬥力嘅場面
而且又唔會話睇過一次覺得悶
我自己加加埋埋都睇左10次

聽啲人話比悲傷好好睇 跟住去左睇 一睇完即刻諗起龍鳳鬥 明明同一個題材 但龍鳳鬥層次高好多 比悲傷真係唔掂
btw仲有我左眼見到鬼

細個以為係喜劇 大個先知

細個睇以為喜劇，大個再番睇原來悲劇：
龍鳯鬥
我左眼見鬼
西遊記

邊到有得睇

好中意個結局

岩岩都係電影台播先睇，基本上一見電視播就睇

Mytv super

美亞電影台？

係 病撚左唔想出去又無野睇，咪搵個mytv睇，除左電影台其他唔睇